(標題撚)我係和理化黃絲，屌柒你班搞事廢青

唔好屌住睇埋先
我係和理化，一直都有留意呢場運動，我見到一班熱愛香港想要守護自己地方既人勇敢企出黎，背住既係十年暴動罪，被人打，食催淚蛋。而另一面我見到既係仲未意識到中國大陸可怕既人而選擇政治冷感、中立、盲目支持政府。如果係721,811 發生前，仲支持緊政府同政治冷感都未算可怕，最可怕係發生左711 811後，仲依然選擇屌鳩示威者係搞事班人。我一直都唔知點樣可以感染到佢地，但係試過好多方法都冇用...

真心，起初見到機場癱左一日，我真係以為有一絲希望，點知最後都係俾臥底搞串個PARTY。依家想玩都冇得玩，我諗818又會再次出現多位手足又要食蛋食棍，更可能要游水
雖然我知道你地好勇武，好希望可以為香港出一分明而唔怕俾人警棍亂毆食煙...但係呢個政府已經不惜一切出埋黑社會....滅你地聲...我實在唔忍心見到你地受傷...所以要屌柒你地，希望你地用第個方法抗爭.....
我知你地睇到呢度想屌我...

睇埋呢個POST先

柴灣巴打，好對唔住，你俾人打我幫唔到你。

依家連儂牆日日被人拆淋紅油，個別放映會仲有人拎刀出現，證明左對家真係好驚，為既就係要令我地唔敢再出黎。就算拆左再貼，貼既人可能有危險，就算發夢都會有機會GAME OVER，諗深一層，咁樣為呢班人送上前途性命真係值得咩?

所以我地不如索性攬炒，所有文宣全部倒伐，將中國明讚暗踩，等支爆先可以解放香港。我寧願咁樣...都有過多個手足受傷...

一齊攬炒.
君子報仇，十年未晚。

明讚暗踩呢句已經抵俾5毛 拎去啦 你應得㗎

我想講文宣依家點講都冇用..一樣俾人拆
將內地明讚暗踩睇班撚樣敢唔敢拆

挽你老母 par你老母 淨係留意 noted la